其實有冇辦法干預狗狗耳機信號

其實有冇辦法干預狗狗耳機信號